做完扁桃腺手術啱啱好一星期

仲係好辛苦，好痛

Btw
光復香港 ， 時代革命
五大訴求 ， 缺一不可

加油

小心處理
我之前爆左兩次線...入左三次醫院

我唔係用線埋傷口，醫生話係用電筆...?🤨🤨

Thx

係咪以後都生產唔到白色珍珠
想索既時候點算

以我所知就冇得再生產白色珍珠
D白色珍珠唔索都擺啦
卡係喉嚨鬼咁辛苦

其實個d係咩黎 點解講到好似咁易整到出黎咁

有時咳出黎一定會忍唔住索下

白色珍珠真係好撚臭，完全唔明白自己身體點解會生產d咁撚臭嘅野出黎。
利申：試過拎比狗仔索，佢即刻嘔空氣
白色珍珠

個d又叫扁桃腺結石
其實睇個下佢係咪甩左岀黎
一般咳到我肺到甩都未整到岀黎
但真係太臭點都會想用盡方法整佢岀黎

巴打你d怪癖都好獨特下

啱啊！真係臭到仆街

唔知點試過一兩次 仲諗 到底乜野黎

之前我睇家庭醫生，問佢咩黎，佢答我冇嘢

大把人都會索 唔信你開個po投票

不用了⋯⋯因為...我都索過

我都係用電筆, 但發炎爆左...係咁嘔血
成個月食唔到野

可唔可以講多少少因咩事爆？
好讓小女提防一下

勤啲浪口
我都唔知點解會發炎 可能個人熱氣...

刷牙刷乾淨d

洗左幾多錢到

公立醫院 訓得一晚 200蚊有找
計埋藥最多400蚊有找
做完手術覆得兩次診，第二次已經冇比藥我